有冇人真係完全零煙零酒？

身體有冇好過其他人

有 我老豆
身體係幾好

冇 可能因為我飲好多肥仔水

好男人

Jolly sandy 算唔算

算掛

今日先飲完燒酎

其實好撚悶
乜都同唔到佢做

有呀! 我完全零煙零酒, Jolly sandy都唔飲.

0煙酒hi

宜家啲人聽到你唔煙唔酒唔賭會好驚訝

唔煙唔酒，飲嘢方面少糖多飲水，係咪已經屈咗機

唔酒都幾難

唔煙就好易

成世食過2啖煙.
世世唔飲多過20罐啤酒.
算唔算"零"?

識得一個朋友只會隊草
唔煙唔酒 幾健康下

以前唔煙唔酒身體都係好撚差
之後索性唔撚理

我唔食煙，酒就只有去婚禮同武團年飯先飲

你幾歲先

戒煙小飲酒 係feel 到身體好左

有 小弟

我係零煙零酒

飲JOLLYSHANDY 都醉

20幾歲試過又煙又酒三年，依家煙酒都唔想掂

我身體幾好，不過我飲食都好清淡
呢世人冇食過煙，酒就想飲但飲唔倒
以前中學第一次飲酒就飲Vodka，出左一個禮拜酒癱
嚇怕左之後冇飲，再大個D想「學做大人」，但又有陰影
就飲下啤酒先，初初都冇野，飲左三次又開始出酒癱
非常嚴重，要睇醫生，跟住醫生叫我以後唔好再飲酒

大撚把啦下話

煙可以
洒唔得，因為煮餸要用洒。
所以理論上唔可以，行為上有機會。

都係咁肥

我上高登年代係DR JIM

porn睇喇啩？

冇食過煙
22歲生日飲第一啖啤酒

零hi
身體健唔健康唔知但個樣冇同齡人老得咁快

0煙0酒0運動

我,仲有運動添
我點知嗰d人身體有幾咁唔好, 淨係覺得自己過得好好

所以宜家一個人

酒冇乜嘢
間中飲下身體好

唔煙唔酒 唔飲汽水 一日一定會飲夠2L水
但完全唔覺自己健康

零糖難啲

我
覺得啲酒全部好苦唔識欣賞
最撚憎人食煙

唔煙唔酒
一樣試過肝指數高

唔煙就好多人都有
唔酒真係好難
唔通應酬時叫橙汁咩

me2, 有格硬飲過但真係苦到仆街
唔明有乜好飲

煙又係唔食, 哂錢無聊無意思

唔煙唔酒但係生活一d都唔健康

有, 我, 三十幾歲, 每晚十二點半訓, 八點起身
一個星期跑十公里山路, 做兩日gym, 基本上平時唔會病

me

唔覺

好似我老豆
飲撚到上晒
最後早死.又好似我有個fd
已經去到一半肝硬化
呢d經歷會導致你唔敢飲

0煙0酒生cancer

唔煙唔酒汽水都唔飲

係咪過份左

我

一年都冇咩病痛
有時會傷下風
潺仔

以前又煙又酒 很不健康但很開心
而家不煙不酒 唔覺得健康左 但很抑壓

你可以試吓清酒

酒苦 煙臭

我

有，體能比平常人好少少

唔煙就好正常 on9先食煙 害人害己送稅比港共 酒就唔過量、唔好醉駕就ok

唔煙唔酒但唔做運動
身體都幾差

童顏

叫開可樂

酒的話好少飲
都係家庭聚會先會飲
煙就冇食過
身體好唔好我都唔知，哩排冇得做gym真係答你唔到

大撚把
不如問有冇人戒糖戒打機

戒緊糖 打機就難

零煙零酒
冇,身體今年仲要多病

酒點都有少少

煙一定唔會食

0煙0酒起香港都好多人做到
不如問下有幾多人戒到打j.朴野
保證你身體好

有冇人同我一樣唔飲酒
成日覺得啲酒好難吞落去
次次飯局（被迫）飲酒都係極細啖咁飲 半杯酒兩三個鐘都飲唔晒

一個月飲兩杯啤酒 紅酒
唔係成日飲就無問題啦

我，好難咩呢樣

唔算

唔煙唔酒唔賭

一食煙就暈、但唔煙會死。

我
唔識飲酒

試過飲酒覺得勁苦
完全唔明有咩好飲

我呀婆90幾，多煙多酒死唔去
仲日日屌人，中氣十足

呢啲垃圾幾死

好罕見咩

真

煮日本菜個陣會落sake算唔算
清酒苦啲定jolly shandy 苦啲我連後者都接受唔到

呢d 個人都會好悶
我個fd就係 大個左
約出黎食飯基本上無癮
格離枱就飲飲食食大聲笑
自己就飲悶酒 而家都盡量少約
keep住個友誼算

朋友唔煙唔酒
早幾年cancer 走左了

0煙酒
我連二手煙都零容忍 有frd or 識嘅人想食，我會叫佢行開一邊食完先好返嚟

唔煙唔酒+食素

廿幾年唔煙唔酒 唔覺得身體有幾好
近幾年又食雪茄 又飲酒同以前身體冇咩分別

零菸少酒

我都係，幾個月食飯一杯啤酒都會
煙就不了

清酒 啤酒 梅酒 氣泡酒都飲過
真係唔識欣賞
可能係我買左啲cheap野

唔鍾意煙酒味道
正如有人唔鍾意臭豆腐榴槤芫茜
冇得解釋

零酒好難wo

唔煙唔酒，仲要早睡早起，戒埋J，仲定期做帶氧運動
身體係幾好既，但依然定期一年一兩次小傷風感冒

食還食 唔撚好做火車頭thx

0煙酒
但係日日打丁

我覺得戒糖仲難

補充: 嚴格禁酒(0酒精), 禁凍飲(最多飲常溫, 但都少), 三餐通常自已煮(食原材料, 盡量少食加工野), 只會飲水, 茶, 同充補品(運動飲品)

咩係肥仔水

汽水

飲得多酒肥咗
利申：已戒

唔煙
一個月之前最多係朋友飯局飲一兩次酒
而家連飯局都無

好少病但成日都好眼訓

0煙0酒0糖
健身撚

咁苦真係好飲咩
可唔可以解釋吓

啲人話飲酒可以咩放鬆吓完全唔明
Enjoy個位喺邊

計唔計電子煙同水煙
啲mk仔閪港女會覺得shisha唔算食煙 又香又型
但其實仲毒過煙草

好多連登仔未出世

對於我黎講.戒j.同仆野
真係比登天還難
呢樣野根本戒唔到

你話要身體真係完全好
基本上除非你日日做gym
或者運動.唔係既話就算你唔煙唔酒
都係會身體差.原因在於打j.仆野

身體好唔好就唔知，但係會慳番唔少錢

有，但唔做運動，身體都係差

唔係
因為冇做運動

去大排檔食飯 一杯啤酒都唔飲嗰啲人
做唔到朋友
煙我就支持唔食
但隊到埋嚟我都會食1-2支

飲酒係個迷蒙feel 好正 酒本身唔係特別好飲

我都係

我
不過痴肥

講到好似好稀有咁
零煙零酒有乜問題

我

利申運動員

最近喺屋企多咗變到剩係鐘意飲水

我飲野永不少甜

第一次飲酒之後出現過敏反應 以後冇掂過

我

唔係好覺, 無咩分別

煙就真係唔係幾好, 酒可以飲少少

我老豆 間唔時飲下啤酒但跑左廿幾年步 風雨不改
暫時身體上冇乜大問題 係呢幾年老咗開始有少少肚腩仔

啤酒 就係好飲在佢難飲

真心覺得唔苦仲好好飲，飲得好烈嘅酒
反而甜嘢先覺得難飲

90後
0煙酒
hi

做運動做得密果期真係百病不侵，返工成個寫字樓圍住我病晒都冇事，不過一冇咁密就會收皮

認真
做gym無助戒丁
但幫到你j少d

yes.但依家連gym 都唔比開
更加唔會做運動

0煙0酒
10糖10汽水

本身唔食煙，多揸車（非職業）所以少飲酒。

但唔運動都係會肥

DR JIM係咩
10年開始上都唔識

最傷身係返工囉，真係返工返到殘

舉手

得罪講句，除咗身體問題唔飲得酒之外自己見過一般完全唔飲酒嘅人都係有d 悶 有種好似自己潔身自愛太錫身嘅感覺，再唔係就係咩都唔試好保守嘅人

零煙零酒唔難
你搵到有人可以零糖生活先同我講

兩樣都咁難

唔煙唔酒留名
唔飲酒 識女仔難十倍 但係吾往矣

咁樣要水果都唔食

Me

睇你點睇
好似我呢種有經驗.又有fd真係飲到肝硬化
點都會睇身體緊要d

有、無

我係，但唔覺比起其他人身體好好多。純粹皮膚比同齡好同比較襟老
撞返廿鳩幾年前既小學同學，咁多年冇見但係佢哋都一眼認出我，話我個樣冇乜點變

其實最大關係係基因

樓主嘅圈子好細...

大把女仔係咁，我都係

我，但衰在成日打飛機

我~
酒其實朋友飲都會飲，可能一年2-3罐左右~

無。有飲果陣個人好似清醒d

一向無煙。但細個日日玩日日飲
飲到嘔血絲後。唔可以再飲喇家下

平嘢難飲？ 貴嘢更加唔好畀我飲 廢事浪費

我 早睡早起，平時跑完晨步先反學

其實食飯啲餸都可能有米酒紹興酒
你地真係肯定自己零酒？

依d廢老你反而突然間斷佢煙酒就即刻兩腳一伸

無既意思係無分別

唔煙唔酒
但可能夜訓得多身體都係好差

零煙零酒 但又肥又多敏感

師傅明白了

成班frd得一兩個會飲酒

夜訓都唔大罪
打j打得密先係問題
我發覺就算唔煙唔酒後生時打得多
身體都會愈黎愈差

零煙酒都可以晚晚夜瞓 日日打飛機
倖存者偏差

絲打你走先
好快有連登仔衝入嚟 話你個fd係道友

認同

酒真係難
總有一款會中意飲

做人求開心，保持心境愉快都有助健康

偶然一次，個份量唔好太多，損害有限

自己平時都注意飲食，有運動習慣，係感受到都每次飲完酒，之後一兩日個狀態係會差d，但享受飲酒既過程，唔會戒住

珍惜仲可以飲既機會，絕對唔會劈酒/暴飲

有何難？

我完全零煙零酒
不過唔飲水

我
身體差到仆街

連登都大把呢啲道友

真 唔煙唔酒嘅人分分鐘多過又煙又酒個啲

唔煙 間唔中酒+1

鼻敏感唔食煙

酒精敏感唔飲得酒

淨係飲奶同茶

冇做運動已經輸啦
唔明點解香港咁多人寧願俾多錢去食d咩organic low fat gimmick野覺得自己好健康都唔去做運動
作為營養師我寧願你做運動
間唔中可以食下d麥記飲下可樂

好屈機

有，我細個嗰陣

太耐冇食就會暈

冇食過煙。
嫌陣酒味好苦，飲過一啖就冇再飲過。小學人哋飲緊jolly sandy我都冇飲過

成日比人問唔煙唔酒唔落club有咩樂趣
想問做齊又代表咩

我
但身體一d 都唔好 可能因為冇做運動 又揀飲擇食

證明人嘅個體差異性其實好大
希望未來科技好啲
能夠精準啲俾建議
有啲人根本多煙多酒根本冇問題

大佬 冇叫你係咁隊㗎嘛
飲1杯得掛

零糖係指零添糖
本身食材有嘅唔計

先天因素其一
其二後天習慣

70歲黎青龍一日一杯紅酒，望落後生又無咩病痛

無運動乜都死

酒都唔好飲

飲酒不如飲果汁汽水

試過水煙完全冇feel唔知食嚟做乜

我都係汽水一年冇一次

高登創壇既Ddmin
10年比08小隊仲遲，唔識好正常
早洩之前出名既高登admin仲有技安（Victor葉）同飛花鑊

唔煙唔酒唔飲有氣嘢
剩係飲水茶果汁咖啡

要識得節制，飲酒同酗酒差好遠
一日飲一杯仔正常唔會有事，日日飲到醉就乜都死

唔煙唔酒淨係隊草
一星期做最少做4日運動
身體健康

唔多應酬, 我會同佢講我酒精敏感推左佢

咁都算嘅話煮餸酒的算啦

我唔煙唔酒
但成日比身邊人笑毒絲温室小花

煙好耐冇食，呢半年無咩飲過酒
無咩特別感覺

我中小學冇遲到添

因為身體差應該被迫零酒
食煙死全家

暫時得你一個講道友

一講高登就諗起幽默大師

人生流流長
煙酒幾年無咩所謂
30幾先戒都唔遲

連jolly sandy都唔飲算唔算好男人

唔煙唔酒但唔運動 坐office
所以都係唔健康

因為好憎個廢物老豆又煙又酒又賭
所以自己都唔煙唔酒唔賭
不過又鍾意飲肥仔水又夜瞓
身體唔覺有幾好

覺得自己好健康

唔煙 間中飲少少酒 但係從不走甜 好鐘意飲汽水 蘋果綠茶果D

我 但衰賭

好有樂趣

好難零煙零酒,只係多少問題
除非真係真毒
朋友叫你你都頂硬上,如果有女喺度仲衰

煙=臭
酒=苦

我只賭及玩女人。

我永遠走甜

仲要0 absent

好多女直頭唔打機

你勁

唔做齊去club黎做乜
不如留係屋企打飛機

100%唔食煙
酒同班fd打邊爐或有聚會就會飲幾杯，唔會劈（一直覺得酒唔好飲）
So far未覺得同啲煙民fd有好大分別
但就有番份安心（唔煙唔酒患危疾機會比較低）

老豆係長期煙剷，日日都喪咳，好驚佢有一日唔知驗到啲乜出黎，我自己亦以佢做借鏡

想同佢做...gay

適量性行為/自慰 身體會更好

真，食一大堆supplement
但又唔做運動

毒撚

成家連埋老一輩果d都冇人食煙
最多圍埋食飯個陣飲兩罐啤酒
而家80 90歲仲好精靈周圍去

仲有0運動
香港人日常

零煙好易
零酒既人我會覺得佢地生活好壓抑

覺得酒好難飲有時同frd食飯佢地飲酒我飲可樂

唔係 利申160

出去同人食飯一杯都唔飲又係好撚戇鳩

有畫面

係唔撚係人黎架

食煙零酒

有 純粹從煙酒中搵唔到快感
覺得反而比其他人無咁幸福

我，本身唔食煙，又有酒精敏感

唔恆常性行為身體會差

天生身體差先不煙不酒

夜瞓同打飛機係咪真係咁毒

減壓有好多辦法
酒精只係其中一樣

我男朋友真係唔煙唔酒唔賭唔蒲

其實我純粹覺得酒好臭同埋醉咗好辛苦 同發燒冇分別所以先唔飲姐

飲完面又紅又眼瞓
我寧願畀你話on9

例如紅酒
適當嘅份量
可以促進身體血液循環
重抗氧化
又可以 food-pairing
但擘酒個班就
至少心理有用嘅
煙就含撚啦。。除左滿足心理需要

酒有咁多種
啤酒清酒紅酒白酒梅酒威士忌燒酒etc
我真係唔信你搵唔到一種好飲既

買呢樣又買個樣
但係唔肯認真去做下重訓做下cardio
激死

有，我朋友

無煙無酒做運動開朗

上年肺癌走左

我，我唔酒唔煙

全部都唔鍾意飲
鍾意飲奶同茶

唔係囉

我掉轉
有食煙但唔飲酒

我聞到煙味已經會吐痾，所以冇可能食煙
我問我食煙果啲同事會唔會有事，佢地話次次食完口煙都想痾屎架啦，人之常情。但係佢地繼續食
酒就唔會零，同朋友同事食飯咪飲少少，一餐飯比個面飲少少最多咪一兩杯，一個月都食唔到一次飯聚，而且呢幾個月都聚唔到添啦，更加冇得飲
其實人人都有野戒到有野戒唔到，一個人點都會有一鋪癮，如果唔係死左好耐。完全你點問都冇野有興趣果啲我同你講，佢地可能呼吸上左癮，夠薑下次問有冇人係戒到呼吸？

0煙0酒冇運動
有煙有酒有運動 反而後者仲好

一杯咋喎

真好難

我有排係咁
再食素 狂做運動 行山 戒咖啡

個排係又真係無傷風感冒
但一病好辛苦到仆街

睇嚟你冇trip過

零煙少酒
水煙都無食過

唔煙唔酒，但每日都會飲咖啡同凍嘢(無糖茶)

20尾，身體一般，經常失眠，應該好快死

長期保持清醒嘅狀態幾好

毒撚無frd自己買黎飲咩

唔好話做運動，勁多人連行步路都懶

唔煙唔酒但係打fly機都係死

我飲半罐啤酒已經面紅眼瞓
身體接受唔到就係接受唔到

我
公司飯局/唱K先會飲少少

本身唔鍾意煙酒點睇？

同意，唔明點解ｄ人中意醉

我唔煙唔酒
但做運動做到傷晒
長抖左8個月喇屌

邊隻好飲d 想飲芋燒

火水計唔計？

唔鍾意，寧願去瞓覺

煮餸落酒算唔算

我但係身體都一樣係唔好

如果你成世屌過兩下閪，
咁你算唔算處男？

唔煙唔酒唔運動多糖
所以都係唔健康

試過飲唔同酒
啤酒清酒燒酎紅酒威士忌+n唔識分
全部都好撚難飲
唔飲酒啲同事又話你扮哂野
Sor囉

我 平時飲可樂
朋友生日唱k只飲香檳 唔飲啤酒

雞尾酒好飲

好似話一個人唔開心一日=食15包煙
諗清楚你哋係咪真係咁健康

咁誇張

無煙無酒
唔鐘意可樂。細個鐘意甜食，大個頂唔順。
不好薯片，炸野。不過鐘意食餅乾。

冇
因為酒精敏感

有

我唔煙唔酒唔落club
糖就一星期最多一杯奶茶
煮餸嘅糖就無得唔食
機就無打

成廿幾歲仲係覺得所有酒類都好難飲是咪玩完

真心冇

身體適應唔到咁劇烈嘅變化

第一次飲酒就飲到醉 之後唔想再經歷嗰種唔舒服嘅感覺就冇再飲 諗起都想嘔

睇頻率

完全明白啊ching
少數接受到嘅就得日本啲茶酒同好甜嘅梅酒，
但我都係prefer真係沖茶同果汁，
理解唔到加啲苦味落去有乜好

但身邊個個都會飲又好難完全唔掂

我但身體都唔算健康！

唔煙就基本啦，食煙同吸毒都唔係差得好遠，隨時食大麻仲健康d

唔酒就有d難，亦都無乜必要，一星期幾杯其實無乜問題

的確 食煙飲酒甚至大麻係社會係常態
咩都唔掂嘅人買少嘅少

我
一飲酒會休克

零煙少酒 肺活量明顯好過煙鏟

0煙酒汽水，0運動，好少食零食，好早瞓，一年最多感冒一次
不過我阿嫲又煙又酒，98歲無病痛自然老死

搵唔返，頂住先

i know that feel bro

我老豆
已換肝

我想講以前我唔飲汽水，但有日好撚想飲，之後上左癮

零酒果啲係咪圈子入面公認既乖仔黎

same, 但爆瘡同m字額
身體都好差下

對煙味敏感
一聞到就想打哈嚏
酒又唔特別好，極少飲
皮膚比同齡人好

唔煙，揸車關係極少酒，另一方面飲咗紅酒唔知點解腳踭會痛，所以就更加少飲

我
無

我
不過狂飲汽水最近轉咗飲白色，好似感覺良好啲

到你活到四十歲以上，總會見到唔少身邊人係咁……
唔煙唔酒做運動既但生Cancer死，見過最細十三四歲腦癌死
又會有食成世煙嘅人卻活到八九十歲都未死
只可以話人生無常
識人廿幾歲無啦啦食完一餐後話食物敏感而死咗都有

戒煙3年 本身唔飲得
宜家成日做運動變左積極健康撚
都睇住自己身心起正面變化

你係0.00001%個别例子
基本好難唔煙+唔酒+唔糖+唔打機
如果咁都做到就加埋唔睇咸片唔打丁

我,身體好差,成日易頭暈
屌

我甚少飲酒唔食煙
又唔係覺得自己身體特別好

中 精制糖 癮仲大獲

香煙 舊年代產物 讀過下書都唔會食啦

至於酒 除非係永遠唔出街唔social 啦 點會唔飲

我唔煙唔酒 但唔做運動

係 不過會飲好多有咖啡因嘢飲
溫書嘅話一日4-5杯啡走唔甩

似毒撚多d

有 零社交毒撚

其實上年香港咁撚痴線，都可以零煙零酒，都幾撚癲！

有 但有氣管敏感

麻麻哋紅酒 其他都會飲
最鍾意可樂溝whisky

here

煙好撚臭又貴
酒好苦好難飲
糖份飲品好少飲
平時有做運動，自問身體係幾健康
所以唔理解d人周身病痛係咩感受

可樂
男人浪漫

我
無咁易病係真

身邊唔煙唔酒嘅朋友，有女/有老婆
大把依啲人

自然斷?

減壓一定要有煙酒？

成屋紅酒掂都無掂過，自己玩cocktail多
最鍾意Dry Martini

有冇人問心唔鍾意煙酒
但為左合群，為個人型象呃自己愛好煙酒

戒甜就真嘅
好多老人病，長期病都係撮取過多糖

食煙+飲酒 身體好好 諗住cut保險

寧願唔合群
道不同不相為謀
所以我班frd 9成唔煙酒

home office 之後冇食煙咁濟，成日覺得個人好鬼攰

但打飛精咪一樣易攰

唔好咁講
應該話吸煙飲酒嗰班物以類聚
先會有人人都吸煙飲酒嘅錯覺
其實大部份人都唔煙唔酒，後生仔佔一大堆

三十年人生，冇食過一啖煙，所有酒加埋我估一罐啤酒咁多

冇講大話，因為真係好唔鐘意酒精，食野醉雞果d唔計啦，身體正常

你鐘意飲酒ok，只係唔好迫我陪你飲，就係咁簡單

又唔係，不過sex加做運動都唔得，就得返酒囉！大麻除外

又煙又酒

酒究竟有乜好飲 維他奶都好飲過佢啦(陪女另計)

戒甜/奶茶咖啡果d仲難

就算你講嘅嘢正確，都唔代表食煙係健康。

真 要我成世唔飲得奶綠嘅話

唔煙唔酒
淨係賭馬

文靜活動都得啦
影視音樂打機瞓教已經夠哂消磨時間同減壓
Btw 點解sex唔得

香港唔煙唔酒大把人做到
煙唔洗講
酒就除非職位高級要link up人脈，作為一個濕鳩打工仔收工都趕住返屋企

香港人係衰飲食同作息

呢啲唔夠特效呀

same

算

對你黎講唔夠啫

唔煙唔酒 但食野唔太健康

跑撚表示跑步好特效

都係嘅，唔同嘅藥啱唔同嘅人，可能我係得酒啱我

過量同適量係2樣野黎

Same here
都成人比日讚皮膚好
淨係日常洗面+1枝補濕
一年都無5粒暗瘡

會打飛機 + 生活係香港
身體唔差算係咁

我都係籃球撚，不過壓力太大，籃球都會搞唔掂

咁丁就一定要打既

有
身體都係好差

可以搵我幫你打

打機已經夠消磨壓力
只有俾我自己一個嗌下發下癲就得

我 但係仲係好虧

其實少少酒係有好冇壞 煙就幾少都唔好

我
但身體好差

我本人

我 唔夜訓既話好少病

營養師對生酮飲食有咩意見？利申不煙不酒多運動

煙酒賭都唔鐘意

0.6喎
點計呀
咁我酒精噴霧吸到小小都計咩

生酮唔係冇用但我覺得正常飲食控制卡路里可以達到一樣嘅功效無謂搞咁多嘢啫

零煙就健康既
但零酒會比人睇唔起

d上流社會人士/公司高層成日撚紅酒
一隊支香檳埋黎
你話你唔飲
即刻

我覺得可樂好飲過酒多多聲

me
利申：毒撚 無女

冇
但都虛虛地

有，我係女仔黎

你好似講得岩

紅酒 易醉呀

明 但係酒出黎做野根本避唔到
絕對零酒既代價其實相當大

毒撚咪係咁
好難可以滴酒不沾

我 毒撚

我
活左廿幾年 從未試過飲酒 同食煙
連咖啡 奶茶 凍檸茶個d好少飲
平時飲開綠茶同豆漿 當水飲

我！！
身體唔好

識一個日本仔 嫖賭飲吹都有
27歲行幾層樓梯會喘氣

不過點都係關運動事

有同事咁，睇落比真實年紀後生好多年。

陰影就係唔理性㗎啦
觸動到情緒

我老豆都係食好多煎炸同甜野都無事

樓主屌你講到零煙零酒係非主流咁
你自己生活唔檢點當全世界都係

我啊公好撚健康

我 好似真係比其他人少病痛

一路以為唔煙唔酒先係主流
身邊d 人完全唔掂呢d 野

睇行業，我返工可以話係零應酬
排除大型event要拎住杯Champagne扮哂嘢（極少有機會）
基本上生活模式係零煙酒

唔煙唔酒

都唔賭

你有冇打工交稅?

唔明酒有咩好飲 懷疑唔少人其實自己冇咩興趣只係喺人面前扮識飲

其實依家唔煙酒先係主流

皮膚病唔飲得唔食得
未有之前成日飲酒

有，屋企一支煙一支酒都無

咩茶？

咁做人仲有咩樂趣

通常有新朋友話唔飲酒我都會介紹d 飲咗都唔覺有酒嘅cocktail 試下先，有d 真係好清爽 不過都明有d 人唔鐘意個味所以我話一般有d 悶，有例外既

here
唔煙唔酒唔滾
依定仲要一放工就狗衝返屋企自我隔離

基因出事

係囉我身邊其實好多人都唔煙唔酒，我無覺得好唔正常

我，但食二手煙食唔撚少

好多茶都會飲下
最愛綠/抹茶

我唔煙唔酒

用咩洗面同 保濕

唔入黎都唔知咁多人又煙又酒

我唔煙唔酒不過沉醉喺飲蛋白粉

唔知樓主咩背景
可能返工識既人都係中午落去食支煙果啲
夜晚就隊酒

樂趣唔一定要係煙酒個度搵

煙酒都係俾多巴安你
有d人唔煙唔酒但食重甜 炸野 都係唔健康

可能係因為唔係好烈會唔覺意飲咗好多

咁你見過嘅人有啲少

零煙，極少酒，特定場合先會擺杯係到，散場都係兩三啖

身體同普通人差唔多，仲隨年紀增長，開始發福，額角頭髮開始甩

睇行業職位姐
大把人夠鐘收工就狗衝返屋企

咁講其實食下煎炸野又話致癌，坐飛機對得電腦多又話幅射沒完沒了 最緊要都係適量姐，做人得個幾十年睇你點揀

咁邊度有

零煙零酒 不過成日

係呀毒撚係咁 feel 到唔啱玩唔同圈子都唔會做到朋友

你係虧佬？

可能人已到中年
已經學識壓力大自我開解睇開d
或者直接面對同解決問題
反而少搵其他野發洩情緒

影視打機性愛寵物運動
人生大把嘢有樂趣啦

我自己
但又唔係冇飲過既,飲過覺得難飲
如非必要都唔會飲都係果汁,汽水好飲好多

啲酒苦 唔明做乜要飲苦野
唔苦既都唔係好既味道
一係就火酒咁
煙好臭

我囉

正常男人好難唔飲酒

Trip左冇興趣飲

零煙 同啲朋友出街先間唔時飲下酒

我
但唔覺得比起身邊煙酒朋友既身體好好多

同我差唔多\

飲得多糖都唔健康

可以走糖架麻

小弟唔煙唔酒

點為之正常
有埋老婆仔女，唔掂酒咁叫唔叫得正常

我飲一罐啤已經頭痛+面紅+身痕+眼瞓+作嘔
完全想像唔到D人點劈成晚酒

有 毒撚

我老豆

冇女咁點
返緊工四點幾個陣個人就爆咁點
做足十幾個鐘連做運動嘅力都冇咁點

唔反對任何一種餐單
只要咩種飲食方法係啱你同有效就係好餐單
不過飲食同運動其實都係要將佢變成你既lifestyle習慣最有效
所以一個問題問你自己
你覺得你可唔可以有效持續地去進行飲食？講緊係例如你3個月生酮之後維唔維持到？

唔食煙又唔會逼你食
連酒都唔飲 難得出到黎食飯
叫得成班佬出黎
唔通去高級餐廳鋸扒咩
梗係去打邊 一係食小菜呢d
呢d環境佢地又唔飲 得個望
自己飲到pair pair夫都唔知為乜
食完飯又一定冇著落去
你叫佢去酒吧又叫可樂咩

我
冇
因為夜瞓

冇錯你講緊我
所以從來唔去呢啲地方
啲朋友都係唔飲

唔煙酒路過，重要場合都係橙汁代酒

但日常肥仔水
好飲

雖然我唔好呢兩味 但無可否認煙酒的確係social其中一個element

大學見好多成日話去飲野日日係宿隊到醉冇野做就打麻雀又隊草shisha嘅人 而佢哋社交圈又多數係闊啲

我
最鍾意既飲品係水

廿年來未食過煙

唔煙唔酒唔草hi

但身體都係好撚弱

咁平時gathering有咩做

好少約出黎
都要食晏
本身個人都悶

我 但身子弱到仆街

呢個真呢個真
根本做運動就可以解決曬所有呢啲問題

無女可以打J或者call g
返工緊張可以飲啖茶食少少snacks
好撚攰嘅直接瞓教

其實唔依賴煙酒嘅人當然係有其他方法去紓壓，方法因人而異

唔煙唔酒唔社交

咁樣做人有咩意思
同冇味覺冇分別

社交圈有必要同非必要之分
純玩hi bye frd特別多煙酒人

只可以講大家壓力level根本唔同

唔覺有好過其他人,可能年紀大D先黎

真
一日飲8L輕鬆

唔會主動買/叫酒飲
最多去西餐套餐有紅酒/香檳先會飲兩啖
或者去日本一泊二食有杯酒仔果d
如果有得揀會想飲果汁汽水

煙就唔會食啦 老豆食煙生癌走左
見到d人食煙就好撚嬲 自己整差個身體
對家人不負責任

人地係毒撚又話俾你知咩

8杯

我都係 飲少少已經紅到仆街

十分同意

吸毒個啲人都可以咁講

我由細到大都剩係用手將啲水潑落塊面道就算，今年廿歲都冇暗瘡

真心羨慕你可以咁樣就解到壓

唔煙 唔酒 唔落club

其實吸毒最驚都係驚食壞個腦啫 食壞左個腦仲難搞 所以唔會食壞腦嘅有咩問題

same，出街啲人以為我啱啱升中四

0煙0.1酒

煙酒減到嘅level就一定大啲？
因人而異架咋

都關壓力承受能力
我死親人都零眼淚零煙酒

零煙零酒
疫情前多運動

當然啦 直接上腦喎 話食煙臭嘅人根本唔知食煙會上電

讀過大學好難唔飲酒

我都想做到咁

唔食煙，一年都冇飲一罐啤酒
唔覺身體特別好

零酒煙剷lm

唔打J

話戒左J既人，自己睇返會唔會笑？
一係就本身都性無能

飲開酒通常都open mind d 外向d 成班圍埋飲自然就熟，wing wing 地又乜都可以傾平時d 社交障礙都會無晒

有 但夜訓 照樣肝退化中

我死親人個陣都係架 返工讀書嘅壓力係另一種玩法啦

你仲係未明
例如，死老豆老母你要煙酒去減壓麻醉自己
我可以食餐好嘅就搞點

用咩方法可以幫到自己減壓，因人而異

品過各式酒類最後發現自己真係唔鍾意
係咪唔得

其實係冇問題 但係現實就係冇呢樣野

even精製糖其實都有人當做毒品

情緒智商決定一切

食煙嗰啲人有冇打工交稅？

所以吸毒減壓個d咪傻仔囉

返工讀書嘅壓力
我返到屋企打陣機瞓陣教就唔見咗

唔煙唔酒，食嘢儘量清淡，可以食公仔麵咩都唔落淨係落少少幾滴鼓油就算。我枝水樽裝有一公升，一日至少會裝7、8次左右，啫係一日至少都飲公升水，覺得身體還好

自從禁夜晚堂食之後冇得去chill 變左零煙零酒好健康

屌 依個post咁多人話自己唔飲酒
唔知多細路仔，定係d人覺得唔飲酒好與眾不同拎黎打飛機
你成班fd玩/吹水的確係可以助興玩得放d
到你出黎做野有時有飯局想避都避唔到
我亦都識好多人放工鍾意返屋企自己飲下少少酒舒壓
根本酒係好平常間唔中飲下冇乜問題，唔好飲太多開心，開心咪得囉

jolly sandy藍架屌你

Ching做邊行?

咁你生活有咩意義

又唔係所有問題既
但起碼你間唔時想食餐麥記都唔需要驚呢樣驚個樣
飲酒都係咪間唔中同朋友飲幾杯happy下囉
呢樣唔食得個樣唔掂得真係聽到都覺得辛苦

見到成扮人好撚自豪唔飲酒心諗jm9

其實我係想覆條友睇錯咗再上一條友講嘅嘢

最憎食煙+啲人見到我童顏都唔會太說我飲
利申細路仔口味鍾意飲朱古力果汁

Same 寧願飲可樂 甜好過苦

到底點先可以改善香港運動風氣

酒其實有斟酌
飲適量既酒 其實對身體有好處
當然有長期病患就少少都唔得啦

上次飲酒係喺疫情前
一直冇食過煙
到依家個身體一撚樣

咩叫煙同酒未聽過

戒撚咗煙
人真係覺得精神啲
酒就weekend先似下咁

氣溫下降二十度

你飲咩酒先
好多女人酒仲甜過可樂

唔煙唔酒都唔算少有，
有啲連咖啡都冇，
莆又唔啱，文青又唔啱

到左冬天d人咪又係話好凍唔想出去

0煙0酒，但又唔係話身體好，冇乜病痛囉

除左敬酒之外基本都唔會掂酒 煙更加冇可能食

間唔中飲酒同每日飲可樂邊樣唔健康啲?

冇好過 細個出入醫院
大個咩流感都中 甲型乙型

好彩今次冇事

濕度都下降啲就差唔多

我覺得最大好處係令你對自己有自信啲

有自信啲個人做乜嘢都勁啲

做醫療
我同身邊好多同事都係

人生樂趣會唔同左, 唔再追求飲飲食食同享樂, 變成了追求自我突破
每次成功突破自身的極制同睇住自己的進步, 果種滿足感同快樂, 好難用言語同文字黎形容

話自己唔飲酒
實有人問點解或仲有咩樂趣
咁我又唔明咩心態喎
飲無問題
唔飲就比人話唔識做人份人好悶
飲你咪自己飲囉
唔明點解話食飯唔飲就唔叫
如果大家要飲酒先可以對話
咁段關係都可以唔要啦

我係
但唔覺有特別好，可能因為少運動

酒少飲 唔食煙

營養師巴打，我想問食咩可以長高

身邊個個都零煙酒

平時又煙又酒
因為疫情日日喺屋企
好自然咁戒咗煙同酒
覺得身體冇咩唔同

生活意義係飲酒食煙
咁你生活都幾無意義

睇你身邊嘅人架啫

禁凍飲係on9
凍飲唔代表係唔健康
熱飲會食道癌

我健康仲要靠做運動同飲食

等睇有人覆：因為你人生未夠苦

我
全家最體弱都係我

啤酒 紅酒

有冇人真係完全零運動？

Hello ching台式飲品永遠全糖
好驚未到60已經糖尿

零煙酒
火車頭死全家
利申：每日飲4L水

煙酒係必要條件但唔係充分條件 明嘛?

例如?

營養屍叫人飲可樂真係第一次見
知唔知飲一罐可樂要做幾多運動先消耗到
你話用可樂做正餐我冇野好講
不過幾認同你講啲gimmick野
organic係食物安全好啲唔會有多啲營養
low fat好多時都係高糖陷阱

我
但好孱好易傷風

一開始落運動場跑800m都無氣, 然後到依家連跑30km山路
中間每一次的每一次進步同轉變

有得揀同冇得揀 屌你老母死煙鏟

咪係 好人好者

我 但我勁鍾意飲可樂同咖啡
唔覺得有特別健康

咁無嘢了 跑步真係唔啱我 太悶

唔煙唔酒唔飲甜野

零煙零酒，身體唔算特別好，take野衰硬

間中飲下囉 冇壞
煙就真係一枝都嫌多

你的朋友就是

你必要唔代表其他人必要

同朋友傾計有酒真係差好遠

酒難啲，不過成世都未食過煙，鸁左一半

冇話其他人必要 佢問下你咋嘛

好少見依個職業 係咪有營養師指定你每日食乜？

我本人煙酒零食汽水都唔食，疫症前仲有keep住做gym跑步游水

咁就唔好係個post話人唔煙酒有咩意義啦

有，身體一樣咁差lol

我/人地話有你都唔好信啦
中醫角度就有 不過就不予置評啦
我個人就信基因
父母遺傳同種族（eg 黑人vs華人）始終都係最大既影響
然後就係確保發育時期食夠蛋白質同鈣質
每日都曬下太陽 做夠運動
過左青春期既話都冇乜方法架啦
不過唔好俾身高問題搞到你冇哂自信
一個人唔係身高代表哂一切 仲有好多方面可以去發展

我，因為有乙肝，但身體都係好撚差，上年仲爆埋濕疹，買大送細兩樣都醫唔好

做運動啦，唔好咁多藉口

煙就一定不了
酒真係好難
好彩都唔係飲得多同埋有做開運動keep番

唔煙
酒就平均一年一杯
食飯飲野 熱飲唔落糖
0運動（真係出門口都少，懶到死）

暫時未有明顯唔健康，但運動能力真係差

我成家人都係

我屋企先飲品都冇
得水

出世都宜家都係咁

都係同我上面講既一樣啦 我唔係叫你每一餐每一日都飲（假設你係中意飲的話）
我既意思就係你平時既飲食有控制
又有做運動
我覺得一個月一餐麥記飲杯可樂一d都唔過份
你要段章取義覺得我去推介人飲可樂咁我都冇野好講
如果營養師講食咩野唔食咩野你係咪跟足哂先
我都想咁簡單啊
但現實就係人就係會食唔健康但好味既野
我要佢一世唔食係咪又做得到呢？

有 不過唔覺自己身體特別好
同埋有時都幾掃興 frd約出去飲酒傾計自己就鳩坐

搵人帶你試啲靚酒
特別啤酒當你試過啤酒廠新鮮釀出黎既包你改觀

有營養師 (唔係1on1)
有餐廳

未去到零酒 但唔鐘意飲
成班fd一齊時候都會畀面飲
但係好鐘意食有酒做材料嘅食物
清酒煮蜆 醉雞 紅酒燴牛尾之類

只飲礦泉水 唔飲東江水

酒就而家極小飲
煙就轉咗iqos
身體係好咗 喉嚨痛都小咗好多

真係，覺得酒唔好飲，寧願飲可樂

我
好少病

我老豆 唔煙唔酒 佢一飲酒就暈低
算幾健康 間唔中會行山 但都有少少膽固醇高

你個間唔中好ambiguous
但你咁樣咪又係合理化飲可樂呢個行為
當然一個月一次唔係好多
但唔係做運動就可以抵銷垃圾食物嘅危害
咪又係有運動員中T2D
冇錯人既天性係鍾意食好味既野
但係好味同健康唔係互斥
作為營養師個職責唔係應該幫人制定可以持續又有營養既餐單咩
天然食物一樣可以好食又有營養
啲野唔好食人地緊係唔會跟住食一世啦

就係因為佢唔煙唔酒咁後生cancer死先個個記得，又煙又酒後生cancer死無乜特别

就係因為佢又煙又酒咁老都唔死咁神奇先個個記得，唔煙唔酒咁老係好應該

我，但我好鐘意飲珍奶

佢意思唔撚係淨係指跑步 跑步只係例子 係指追求進步 睇住自己嘅能力不斷提升真係好爽

總之我既意思就係減少不良飲食習慣啦
避免到就最好
均衡飲食 多做運動

每人體質唔同生活唔同
有需要就去搵專業人士求助

每日食煙飲酒，咩酒都飲

身體健康

應酬上點都要飲少少, 但平時一滴都唔會飲

勁👍👍

毒撚邊有gathering

我飲開一刻者
飲落有陣清香蕃薯味

又煙又酒個d先奇怪囉

話說巴打有冇日本梅酒推介，自從去日本居酒屋飲完返唔到轉頭，好撚順口
宜家平時weekend夜晚都鍾意係屋企飲少少梅酒

bro

又唔係毒既 依到大部分都細路仔 阿媽唔比飲

我老豆都係 但對屋企人差 爛賭 咪又係仆街一名

0煙酒，但屋企人有食煙，上年患咗淋巴癌

巴打依家情況點

咁撚驚死果啲通常都係早死

0煙
0酒真你難 同朋友飲或返工應酬郁要

係咁嫁啦 過幾年又提倡健康人生
間唔中就轉下theme

我差唔多隔日飲酒
成日都飲到斷片
食電子煙
唔運動
咁大個人記憶中都無病過

Here

身體好唔好都要睇生活習慣同飲食既

完全唔明點解要飲酒
食煙仲戇鳩

你壞過凱婷

做完所有化療，但身體狀況依然都keep住好差
易累，冇氣唔再講，成日每隔一，兩個月就會出怪病
唔係全身出疹就係膽紅素超標，最近覆診又摸到淋巴腫疑似復發
呢排又冇乜胃口，好易作嘔，嚴重消瘦，得50.5kg
就算日日早睡早起，睇埋中醫，日日落街行但都好似補唔到咁
加上由於上年確診正正係畢業年份，因此到依家都冇工作，面對gap year 1年搵工艱難之餘又要面臨覆發風險，只能不斷搵d野(例如買figure)令自己心情好d

有，仲零蚊係身！

有，仲有適量運動。身體唔錯

呢的D先係practical的建議
死忍爛忍唔sustainable
去到某D壓力位就會爆
binge eating, 打回原型

我以前就係用死忍爛忍方法
減重反彈不斷loop左好多年
直到我明白sustainable diet同運動的重要性
我而家成功減磅keep左幾年唔反彈
clean-ish diet同運動已經成為我habit同埋self-identity的一部分！
琴日先食完薯條奶昔漢堡包
完全無guilty感覺（以前死忍果時會有）
間唔中cheat meal平衡心理好緊要

有 不過成日丁

巴打加油

飲啤酒會打哈痴，代表啲咩

我以前係吃喝玩樂的世界迷失左
去到一個位麻木左
覺得享樂野來來去去都係差唔多

而家覺得我人生的意義唔在於被動式的享受
而係主動式的行動、自身的進步、be the best version of myself
呢個模式推動到我嘗試係呢個虛無的世界活出自己的人生意義

試過唔同酒都係最鍾意日本酒

做運動都幾好
依賴咗運動就無咁多不良嗜好

每日肥仔水
（ 肥滋滋中）

咁你就收皮啦

零煙 不過飲過酒
但平時唔飲都得

我
唔係為健康著想而係本身唔好

冇好左
食好多肉同煎炸野
應該好短命

分享下姐，唔洗咁呀？

我但同時地我都唔做運動成日食Junk food....有三高勁唔健康....

老土講句，老咗就會多謝自己

C朗

我唔煙唔酒 唔飲任何飲品 除咗水同保礦力 餐廳只飲熱檸水 唔落糖

咁你係咪好威
定係做低下階層

我呀哥，全家都唔食煙

酒方面我都會飲少少，佢jolly sandy 都唔飲

我
酒好苦，煙好臭
唔明點解咁多人鍾意

阿叔我食撚左咁多年煙咪又係咁
你班仔真係唔撚捱得

咁請問
食煙有咩益
點解要捱？

零煙零酒仲有汽水零食都唔鍾意食

老豆淨係間唔中飲下酒
但日日都跑步
成六十幾歲個樣仲係停留四十幾歲

我男朋友
但成日挨夜 身體差

只係針佢呢個point

唔食煙, sor

我，零煙零酒， 飲奶茶檸茶走甜

咁每個人感受快樂的方法未必都一樣, 我搵到的人生樂趣係喱個方向
獲得左精神上的滿足, 同大家分享下

唔煙唔酒 凍飲走甜 做gym
最fd嘅兄弟都係咁 圈子問題

想搵個女仔唔煙唔酒先難
特別係大學入面識親既女都酒鬼

唔煙唔酒

利申：細個有哮喘，3 年前有癌症，呢家好返

人地老豆都搞
今獲真係屌你老豆

瑜珈算唔算係運動

啱係巴打, 有人玩健體操到一身肌肉, 有人玩音樂, 其實我覺得都係精神上的滿足
而我想做的野咁啱要控制飲食, 兩者衡量取捨姐

ching, 唔係level問題呀
食煙飲酒係暫時麻痺壓力咋
壓力無走到架

我睇過一本Stanford psychology lecturer寫的書叫willpower instinct
基本上我成本都推薦但有part講解壓你可以參考下 (佢係有曬academic supporting)

“The most effective stress-relieving strategies are; exercise, playing sports, praying, attending a religious service, reading, listening to music, spending time with friends or family, getting a massage, going outside for a walk, meditating, doing yoga, spending time with a creative hobby.

Least effective stress-relieving strategies are; gambling, shopping, smoking, drinking, eating, playing video games, surfing the internet, watching TV or movies for more than two hours.

The effective strategies boost mood-enhancing brain chemicals like serotonin and GABA, as well as the feel-good hormone oxytocin. They also shut down the brain’s stress response and reduce stress hormones.
The ineffectual strategies release dopamine and rely on the promise of reward.”

我
成30歲都比人話似25歲
唔知關唔關煙酒事

我，20，成日比人話乖乖女

講到自己死撚左咁

零酒難啲

通常我同frd 先飲
自己唔飲

唔係 基因真係好大因素，同埋運動都好重要

識得好多女仔都係咁嘅飲食，大部分一係過瘦一係過肥，肥嘅皮膚唔多好，瘦嘅無暗瘡但係面色好黃
體能又差

反而咩都食啲嘅女仔個人會健康啲

戒可樂奶茶好過啦
一樣係毒物嚟

我
不過成日捱夜

係 但身體仲差過普通人
本身就差

覺得酒唔好飲係你未搵到隻岩你嘅酒姐

Me 野食落調味既酒我都會醉

唔煙明白
但男人唔酒真係好撚ON9

利申: 煙剷

我十四歲前果時咪係囉

Me
冇記錯近幾年係請過一日病假

可惜飲好多廢水

飲zero 飲咖啡，唔一定要酒

酒間中飲下冇咩所謂既，我平時都唔飲，係同人食飯就會飲

臨訓飲酒 影響睡眠質素 （ps 易入眠但淺睡d)

冇
孱到仆街
瘦到柴咁
一來因為冇運動
但曾經試過練練唔起
可能因為本身太弱
你係唔會信一個成年男人嘅手臂嘅臂圍得21cm
我係講緊老鼠仔嗰個位

咖啡係有益健康btw 你呢d只係嘗試歸園田居生活
食素低蛋白，加快肌肉衰老

糖影響仲大

That’s because of the death rate: unhappy people have same death rate as people who smoke 15 packs

被逼食二手煙

冇 日日都就死咁款

我仲勁，飲幾啖塊面已經紅跟住wing
好多亞洲人身體冇呢種可以分解酒精嘅基因
飲好少就紅仲夾硬飲 生cancer嘅機會比唔紅嘅人高幾十倍
我都比fd話過同我出街飲野好冇癮，但我唔係唔想飲唔想social ，係身體唔受得冇辦法
下世投胎揀個飲得嘅老母再飲過啦😂
Shisha我有時會食下嘅

有。就算我結婚時擺酒都冇飲過一滴酒，我諗呢世都冇咩場合我係需要飲酒。

唔煙唔酒只係鐘意飲氣水，依家中咗糖尿病

我又係越老越鍾意飲汽水，明明十零廿歲時唔係太好，而家四十歲先來鍾意飲可樂

二手煙計唔計

道友死撚開

零煙零酒 不過咖啡隔日/每日一杯

我 跑得同速龍一樣快
日日捱夜身體都好
體力好勁又長氣
連性能力都勁（可能我本身勁）

我係零煙零酒零汽水

我

無乜點病過連小病都無

其實你講既野同煙酒無衝突

我都係 戒甩左精神左好多

有冇人老豆會逼你飲少少酒 成日話做男仔掂都要有d酒量

青春期已過
希望第時啲仔女高啲。

睇到呢個post先發現自己
零煙 零酒 零賭 零甜 零炸 零凍飲 零咖啡奶茶汽水
仲會每個星期做4日運動 我條女都係一樣
屌原來我地咁撚健康

無

有運動 不煙 不酒
打飛機唔會每日
從來唔會打多過一次

一樣好虧怕凍扯唔起咁濟
痴撚線

可以去修仙

飲啤酒陣味同氣搞到好想嘔 但其他酒就唔會 大酒同cocktail

唔煙唔酒 飲野都走甜 但少飲水

我33歲。住在杜王町東北部的別墅區一帶，未婚。我在龜友連鎖店服務。每天都要加班到晚上8點才能回家。我不抽煙，酒僅止於淺嚐。晚上11點睡，每天要睡足8個小時。睡前，我一定喝一杯溫牛奶，然後做20分鐘的柔軟操，上了床，馬上熟睡。一覺到天亮，決不把疲勞和壓力留到第二天。醫生都說我很正常。

我....試過同女朋友屋企人一齊打邊爐，佢老豆係咁隊我飲酒我都無點飲到

完全唔煙
酒就幾個月先同frd飲個一兩次
或者忽然心血來潮淺嘗輒止
其實無論男女都好
唔係話要飲好多
但多多少少都要識飲少少避免失禮
尤其是係喜慶場合或宴會

長命百歲

從來唔覺飲酒可以解壓

本來病段時間無食煙
過去一年唔開心食返

睇錯食白粉

乜係難事咩

男仔既話係咪算好男仔先

巴打試下睇聖經
我會為你祈禱

我一飲酒就會斷片
第一次去酒吧飲到暈咗
醒返之後屎眼都俾人爆埋

成班毒撚冇朋友話自己養生

唔鐘意飲酒就話人毒，悶，無朋友
係咩心態，現實啲酒鬼個個都係咁呢度留言已經一堆

每日都有啪一至兩隻蛋
部分菜都有高低白質

如果你指的長跑係落樓下公園跑兩三個圈, 就乜都食得啦
但我曾經都係咁, 但已經過左果個階段, 依家已經係發掘緊自己的極限同可能性, 其實你簡單D理解, 我已經算係一個運動員

你見有咩運動員係大魚大肉, 日日煲煙隊酒?

我會形容yoga係靜態d 類似meditation+stretching
咁當然有好多高難度動作係可以有效訓練到核心同各組肌肉
我就建議可以一星期抽兩日做下full body resistance training + cardio
唔多接觸yoga唔清楚你去到咩程度

巴打加油
我一路個point就係你平日飲食習慣平均 又有固定做運動
咁咪唔洗死忍爛忍 間唔時食一餐半餐冇咁健康（當然你真係要有節制咁一餐半餐啦）
但係佢就覺得我係叫人去飲可樂

我零煙零酒
都係甩唔到糖飲野太吸引

有人覺得係死毒撚 唔識social

宜家先20幾歲 個個都睇落差唔多體能
到40-50歲就知兩者分別幾大

20幾歲有運動同冇運動已經睇到分別 唔洗等咁老

講緊煙酒
有做運動既 就算煙酒都可能好過冇煙酒

轉少甜

調翻轉

真羨慕，好好孝敬你父母

衰在藍絲黎

因為太多人現實被人串唔飲酒，係時候advocate 番唔飲酒既pride，唔明你jm9 d乜

人人都有架啦呢d壓力 我識個鬼佬senior (隔離team) 晚晚OT到8點就拎罐zero 出黎，飲完就做到11點，搞到我自己都學埋一份，晚晚飲zero

真心覺得酒好苦好臭好難飲

你應該係話對你既effect 大，唔代表你受既壓力大過人... 除非你負債100萬 一日兩份工一日訓5粒鐘，唔係既話唔明你有咩basis話自己既壓力level最大 減壓方法最有效

其實自豪自己好劈得同滴酒不沾一撚樣都係ON9

Me

很好

「香港男人很難弄，因為地理關係，有中國的傳統，也有外國的AA制，他們就是不爽。我看很多香港男人像女人一樣，不太抽煙與喝酒，這樣你就沒辦法溝通。如果你到這地方也文質彬彬的，不如去二丁目好了。」— 李小牧

原來咁多人唔運動

+1

見到你cite條友叫李小牧，啟發左我睇下李小龍飲唔飲酒食唔食煙
here you come
"He didn't smoke or drink; he gobbled vitamin supplements and drank raw blended hamburger meat."

全家人全部fd零煙零酒
識人係食煙飲酒 但唔熟

香港應該真係大把人係咁

酒精敏感 唔食煙easy

希望ching 是但cite一個random唔出名既人之前 諗下佢講個句野其實係有幾廢

前幾個月試過戒糖戒左20幾日

每日飲大量清水（2L）

結果20日之後堅持唔到

agger
無論咩酒都有嗰種酒精嘅苦味(? (唔識講嗰種澀味總之好撚難飲

食煙完全唔理解 臭到仆街 煙又臭人又臭口又臭
我老細每次食完煙行翻入公司成個人都好撚臭 要隔半個鐘先會走埋去同佢講嘢

sustainable diet > strict diet 點解要戒糖？ no dietitians or personal trainers would recommend that ...

唔煙唔酒，但亦都無運動 feel到老左會好慘

有無煙酒都好
唔運動都係食得屎
利申無運動

我朋友都係喎，我朋友同你朋友係咪同一個人

咁岩既

我反而好難識到有人食煙
飲酒既fd都係只會飲一兩杯就算

李小牧好出名嫁喎
雖然而家過左氣

如果我老竇好似你咁諗就好

利申: my dad has serious alcohol and tobacco addiction ，日日一到夜晚就好似精神失常咁

啤酒先苦咋嘛, 其他酒邊忽苦

我飲親嘢都走糖

但係味淋同豉油本身已經有糖啦，成份黎，無得避

同埋你煮酸嘢苦嘢，唔落糖好難食， 個味唔 balance

運動員係會大魚大肉去補充返每日訓練所用既 energy， 每日係食 1萬卡路里 你google 下 (of cource 會 balace 營養)

唔煙唔酒
試過有次老母浸咗啲紅酒🍷（唔知佢搞咩）
叫我試吓
我飲咗幾啖即刻暈低

我 因為酒精敏感所以冇飲酒 因為鼻敏感唔會食煙

一日一包煙，每日二至三罐可樂，唔飲酒。唔知幾時死

咪傻啦 marathon 運動員先係
普通運動員洗撚

1萬卡

我 但夜訓

食過水煙電子煙算唔算已經破左戒

唔煙唔賭 酒就飲小小
唔煙都已經嚇死人

我

但好似仲廢過d 又煙又酒既人

利申成日失眠

但黎青龍話適量既酒對肝好

得閒飲下酒幾好

無咩特別好
可能我少做運動

唔煙唔酒但成日飲凍野夜瞓
都唔多健康

對我黎講煙真係無乜癮 交際應酬無所謂
長食咁貴一包就不了
酒反而鐘意飲 出去食飯食靚d都會想送下啤酒紅酒
反而最難戒我覺得係女人

識人又煙又酒，身體仲好過c朗

我都零煙酒
係肥啲姐

呢到 煙係3年前戒左
滴酒不沾
戒完煙肥左好多

明明人地叫jolly shandy
但我從來冇見過有人講啱

浄係好嫖

飲啲酒對身體好
港大肝科權威黎青龍都成日飲

無特別好

間唔中飲下酒
煙就幾年冇食
賭就冇習慣
但成班友開哂檔13張都會參加下

汽水 重糖飲品加速老化衰老，
日日飲一樣咁衰

無
太夜訓第二日起身會狂流鼻水

我的大魚大肉係指垃圾食物, 唔係真係大舊魚同大舊肉, 到底發生乜事你會咁認為

仲喺到諗邊有人真係做到唔煙唔酒，但突然意識到我老竇就係唔煙唔酒嘅人

就係差過人先唔掂煙酒

自細呼吸道敏感完全冇動機試食煙，飲酒斷過片一次瞓街後就冇再飲過

因為大魚大肉就係解好多好野食, 好豐富咁解, 唔一定係垃圾食物

我老豆唔酒但食咗大半世煙，但呢半年突然間話戒，又真係畀佢戒到
問佢點解想戒，佢話一包太貴食唔起

點比較？

好事黎架

唔煙唔酒，
但易肥、易瘦。

飲健康茶
吸健康大麻

我 因為做開gym

我
你們口中毒男
唔煙唔酒唔賭唔蒲
咁又如何
女朋友嫌我悶走佬

我零煙零酒零咖啡

巴打點睇7分飲食、3分運動呢個講法？

一年先飲一次
果次都係一杯紅酒到算唔算0酒?